唔好鬆懈！唔好鬆懈！唔好鬆懈！

推

push

咁宜家應該繼續出？

要出呀
而家唔出
警察佈哂防
之後想佔都冇用
希望今晚都有啲人出黎
唔好比佢咁輕鬆佈防
佔定啲位
聽日先可以多人出黎
發緊開口夢